831 灣仔暴動案 7 名被告罪名不成立

831
係所為警察發動恐佈襲擊的日子
沒有暴動

黑警暴動就岩

等睇non-DOJ 上訴
屌你老母14歲細路都追住打